點解咁多人會錯失瑞聲科技(02018)的機會

瑞聲科技(02018)

現價 127.500 最高價 127.900
升跌(%) 10.700(+9.16%) 最低價 114.000

Batman前110入守到依家 好感動

90幾蚊應該溝啦

Sor撚ry
2382咋

停牌當日入左，復牌第二日放左

親眼望住佢爆升都無膽入

沽空機構喎
沽條毛毛

個陣停牌個幾月 買左嚇到賴哂屎

復牌後$95買 $107放
$105再買 今日$126放哂

個勁假又嚇鬼

$70 嚇到9縮

人地趁低入左大把貨又同你講咩

肥

又可以再入

今日入番

入得